現實童話故事

灰姑娘直到老死為止，都一直做緊妹仔。

白雪公主醒返就係fb ig打個#metoo收王子皮

國王的新衣裏面，講個勇敢發聲的人，被判處死刑

三隻小豬屋都未起好就比隻狼食晒